[突發] 有狗拆連儂牆

全民各區連儂牆食撕紙狗